搵錢, 增加財富, 算唔算係零和遊戲?

姐係你搵得越多錢 , 越有錢, 代表人地會窮, 會冇錢

如果你又有錢, 佢又有錢, 呀豬呀狗都有錢, 咁實際上冇人有錢,
因為錢會貶值, 社會通脤

所以, 你好鍾意搵錢, 其實係魔鬼, 係惡魔既化身
你係害緊人
你越有錢, 人地就越冇錢

零和遊戲?

p.s. 看破紅塵, 就黎出家

有錢, 冇錢 , 個scale 可以由個人層面, 引伸到國家層面

E.G 美國, 中國有錢, 享受緊冷氣 電力 食材等優質資源, 同時
背後埋單係中東非洲果D國家 , 做替死鬼

人不為己 天誅地滅

只有相對沒有絕對

可能呢句係真理

好叻叻豬